有冇人食開正官庄紅蔘液?

有冇人食開正官庄紅蔘液?
依排番工多OT, 放假又訓得少, 成個人都好攰集中唔到
飲咖啡因既野已經支持唔到, 而且好似越飲越攰
睇韓國節目間唔中見D人都會食紅蔘液
依類養生產品效果如何

1日1包價錢唔算貴

食尼d直接食紅參重好

呢啲垃圾來， 去藥房買一斤紅參先1000 蚊， 之後自已打粉純度100% 連水都冇，仲可以食成年都未食哂

二十幾蚊包都叫唔貴

巴打食開紅蔘覺唔覺有用?

紅蔘唔可以亂食 要睇體質 陰虛體質唔啱食

利申自己對中藥有少少研究